懷疑手機被偷聽

岩岩老母打比我 我喂極佢都聽唔到
之後cut 線再打過去
我老母話有個唔識既人講
「咪接左囉！」
手足自己小心

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推 有冇解決方法

cmhk？

Wtf

俾多d details
咩電話？
咩網絡供應商？

2019仲用普通電話CALL
WHATSAPP CALL有加密架...

我試過！大概上個月發生！
我打比一位女性朋友，通左電話後，聽到一把男人聲，當時佢係已經講緊野，佢似乎係本身都同另一方嘅人對話緊，當中聽到有停頓位，整段內容維持半分鐘左右之後通話自己結束左。
我問返係我朋友，佢話接電話聽唔到聲，喂左幾下見無聲就收左線。
之後暫時未再發生...
係手機比人鈎線定搭錯線

721之後嗰日已經聽過人講話會勾線
當然未fc的

屌好撚恐怖

自由鳥

自由鳥
唉瘋XR